上水行緊出柴灣 你問我答

1030先出發
唔知幾點先到

話咁快到左粉嶺

34度 希望唔會中暑

好熱呀今日 樓主加油

好好天

勁

1102 出發落大埔

點過橋

沿住單車徑行就得啦

樓主經獅子山定大帽山過去

其實香港嘅天空都好靚

樓主游過港島？

想知你點過海

留名睇搭車

塔車過海正契弟

一定坐船啦

利申返 ：會搭船
大家高抬貴手

今日咁熱你係傻左定點

熱到傻咗？

好曬，飲多d 水。 單車路去太和 都好冇曠。

加油

留名LIVE

1205
望到太和邨啦

1240繼續行程！
大埔gogogo

行路撚幫你打氣

熱撚死

痴撚線
樓豬小心曬死

睇相都熱

1245
林村河

其實我都驚會中途放棄

遮？ 水？

樓主加油

點解要咁做

加油
btw量力而為，今日咁猛太陽小心中暑

樓主受咗咩刺激

係上水邊個位出發

而家先大埔 有排喎

水帶左2L
沿路不停補給

1305
到左元洲仔公園啦

有帶帽就得啦

上水行出大埔都想死
加油

好熱
熱死都未到

咁熱嘅天氣，半行半跑都要8個鐘，如果樓主全程行，估計要行10-11個鐘⋯⋯

樓主記住安全第一，上山前要補充足夠嘅水，見唔對路就果斷撤退

柴灣巴打

1320
到左吐露港 真係好靚！

應該會放棄

佢地都未放棄啦

有錢人住嘅地方

1400
終於見到金蛋
好似要加快腳步

飲完大量水，應該無屎屙，流汗 流晒。

無尿屙 更正

1415
到左中文大學

熱死你

咩事咁睇唔開要走去行路？

巴打行山嗰時要小心中暑

1445
到達城門河

而家成日返工先知道
想做一啲大個唔會再有衝勁去做嘅野

加油啊樓豬

希望你成功

佢搭船

我最多都係試過尖沙咀行去九龍灣炸
樓主加油

咁撚廢
游埋過去唔爭在啦

柴灣邊度

等涼小小唔得架咩 辛苦自己

1515
到達禾輋邨

食飽醫肚再繼續

樓主加油
咁熱就算係男人都要做好防曬

上次踩單車曬甩皮

係陳根記見到樓主 好charm好高大

前兩日行山諗起連登無哂d行路撚
今日咁好天就見到個
加油
今日香港個天靚到好似幅畫咁
慢慢欣賞
飲多d水

去到邊

1645
食飽加速去到大圍

按進度應該午夜前都未必到到柴灣

我係柴灣等你

+1

聽朝都未行到喇

大圍點行邊條路出九龍?
之後尖沙咀坐船?

樓主應該聽朝先到

加油樓主 今日天氣真係好好

勇氣可嘉

樓主收左皮喇

到柴灣同你食個飯慶慶佢

樓主應該喺獅子山？

擺明一係 係車落一落 影幅 or 單車

1815落左山
直屌到慈雲山

而家差唔多到鑽石山

樓主一出圖
即刻被秒

樓主兩個男仔行？

會唔會行番上上水?

九龍城碼頭去北角？

樓主如果去觀塘坐船去西灣河的話，要行快啲趕船

如果佢半個鐘前喺鑽石山

九點幾都無可能唔到官塘嘅

1910到九龍灣 啟德

樓主用相機影？好令～

令你老母

iPhone 6s

1950
觀塘海濱長廊
上水都行到出觀塘海濱
證明行路撚係得嘅

如果搭去西灣河就好快行完啦
西灣河行去柴灣都唔洗半粒鐘

坐近船？

我記得之前有條友拍過上youtube 話12個鐘(定唔記得幾耐)柴灣行去上水

係，入左港島就行邊都快（南區另計）

行入杏花村就係柴灣

2000
到左觀塘碼頭

巴打 呢幅圖還返比你

係跑定行

觀塘 放工時間好多 成熟OL 樓主 有無見到？

Lm

其實有跑嘅
跑左段海濱

好多廢中去海濱捉精靈

屌佢老母長命斜

無盡頭

快㗎喇

2110
到柴灣了

屌 啱啱見到你條死毒撚

哇屌 真係出左去

搭車我都覺得遠 唔好話行

柴灣邊度做終點？

好勁
"健康"個app 話你行左幾多步同幾多k ?

上水出發
行路出柴灣
連登仔實測 10個半鐘就到
而家食餐勁嘅

柴灣冇好野食

成身汗臭味

你隻腳斷未

1.15 個馬拉松

34度又如何
連登仔甚麼都不怕

恭喜樓豬成功過到做連登仔第一關
下次挑戰咩野？

有冇帶衫換，

有帶呀
但唔記得左換

樓豬真男人

肯定臭到仆街

樓主2個人行？ 我好似知你係邊個